<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Блог Nova EPM — материалы о HR-аналитике, планировании, бюджетировании и оргдизайне</title><description>Читайте статьи Nova EPM о планировании персонала, HR-аналитике, организационном дизайне, управлении ФОТ и современных инструментах для HR и финансов.</description><link>https://novaepm.com/</link><language>ru</language><item><title>7 причин, по которым вашей компании может потребоваться реорганизация</title><link>https://novaepm.com/tpost/kzh1y1m7x1-7-prichin-po-kotorim-vashei-kompanii-moz/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/kzh1y1m7x1-7-prichin-po-kotorim-vashei-kompanii-moz/</guid><description>В какой-то момент каждая крупная компания сталкивается с необходимостью ответить на неудобный, но важный вопрос: нужна ли нам реорганизация?</description><pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Полное руководство по HR-бюджетированию: сбалансированный подход к ресурсам</title><link>https://novaepm.com/tpost/t23fl80bg1-polnoe-rukovodstvo-po-hr-byudzhetirovani/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/t23fl80bg1-polnoe-rukovodstvo-po-hr-byudzhetirovani/</guid><pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Гибкое управление ресурсами: как оптимизировать аутсорсинг и не потерять контроль над качеством</title><link>https://novaepm.com/tpost/g02anca8y1-gibkoe-upravlenie-resursami-kak-optimizi/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/g02anca8y1-gibkoe-upravlenie-resursami-kak-optimizi/</guid><pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Совершенствование организационной модели в свете гибких подходов: автоматизация не хаоса, а системного управления</title><link>https://novaepm.com/tpost/pi6zfhkpk1-sovershenstvovanie-organizatsionnoi-mode/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/pi6zfhkpk1-sovershenstvovanie-organizatsionnoi-mode/</guid><pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Что такое управление доступом на основе ролей (RBAC) и как Nova EPM использует его для оптимизации управления доступом к данным?</title><link>https://novaepm.com/tpost/5c7gv8g9i1-chto-takoe-upravlenie-dostupom-na-osnove/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/5c7gv8g9i1-chto-takoe-upravlenie-dostupom-na-osnove/</guid><description>Сталкивается ли ваша компания с проблемами баланса между доступностью данных и строгими требованиями безопасности?</description><pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Кейс бюджетирования ФОТ в Сбер Маркетинге</title><link>https://novaepm.com/tpost/mai5g03bb1-keis-byudzhetirovaniya-fot-v-sber-market/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/mai5g03bb1-keis-byudzhetirovaniya-fot-v-sber-market/</guid><description>Помогаем бюджетироваться через автоматизированную систему.</description><pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Важные вопросы и практические советы по эффективному организационному дизайну</title><link>https://novaepm.com/tpost/9ik160yxd1-vazhnie-voprosi-i-prakticheskie-soveti-p/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/9ik160yxd1-vazhnie-voprosi-i-prakticheskie-soveti-p/</guid><description>Организационное проектирование, также известное как организационное структурирование, - это сложная область, которая фокусируется на оптимизации структур, процессов и систем внутри организации.</description><pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>В чем разница между стратегическим и операционным оргпроектированием? Какой из них нужен вашему предприятию?</title><link>https://novaepm.com/tpost/bg358oty91-v-chem-raznitsa-mezhdu-strategicheskim-i/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/bg358oty91-v-chem-raznitsa-mezhdu-strategicheskim-i/</guid><description>Сегодня мы исследуем области для внутренних функций организационного дизайна, противопоставляя стратегическую, масштабную, нисходящую («макро») работу ежедневным оперативным («микро») корректировкам.</description><pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Организационная эффективность: Фактор успеха на каждом этапе жизненного цикла бизнеса</title><link>https://novaepm.com/tpost/38urdmf791-organizatsionnaya-effektivnost-faktor-us/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/tpost/38urdmf791-organizatsionnaya-effektivnost-faktor-us/</guid><description>Сегодня компании находятся под большим давлением, чем когда-либо, чтобы оставаться гибкими и адаптируемыми.</description><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Внедрение гибкости, динамичности и технологий на предприятиях</title><link>https://novaepm.com/blog/801/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/801/</guid><description>Эксперты с большим опытом работы в области организационного проектирования обсудили ключевые тенденции последних лет, подчеркнув, как организации строят свою структуру, чтобы быть более гибкими в современной быстро меняющейся среде.</description><pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Выбор между готовым решением и самостоятельной разработкой.</title><link>https://novaepm.com/blog/601/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/601/</guid><description>Не всегда очевидный выбор между готовым решением и самостоятельной разработкой зависит от множества факторов, каждый из которых (или их совокупность) может склонить чашу весов в ту или иную сторону.</description><pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Как Nova EPM повышает эффективность планирования трудовых ресурсов</title><link>https://novaepm.com/blog/501/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/501/</guid><description>Как инновационный софт NOVA EPM помогает компаниям выполнять балансировку спроса и предложения кадровых ресурсов для обеспечения необходимыми навыками и специалистами в нужное время и в нужном месте и достижения стратегических целей.</description><pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Как решить трудности кадрового планирования для крупных предприятий с помощью HR- программного обеспечения</title><link>https://novaepm.com/blog/401/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/401/</guid><description>Изучите проблемы, с которыми сталкиваются крупные предприятия при планировании численности персонала, и узнайте, как программное обеспечение для планирования численности персонала помогает их преодолеть.</description><pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Важность качественных данных для HR и организационного развития</title><link>https://novaepm.com/blog/301/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/301/</guid><description>Данные - один из самых ценных ресурсов компании. Они влияют на решения, процессы и стратегии на всех уровнях.</description><pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Как Digital HR влияет на стратегию организации</title><link>https://novaepm.com/blog/201/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/201/</guid><description>Тренды HRTech. Как бизнес и государство автоматизируют управление персоналом</description><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Как связаны оргструктура и стратегия компании?</title><link>https://novaepm.com/blog/101/</link><guid isPermaLink="true">https://novaepm.com/blog/101/</guid><description>Стратегия и организационная структура — два крупных блока в управлении организацией, каждый из которых со своей стороны определяет развитие компании.</description><pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>